1. ERstellung einer App

27.12.2021
Studio vs App Engine Studio


blanke Webpage ohne Daten und Logik enbinden nicht möglich!

07.01.2022

Recherche betrieben
Applikation erstellt
Applikation auf Git Server gepusht
Probleme beim Deployment(Verönffentlichen der App)

Tabelleneintrag hinzufügen: tabellenname suchen create new drücken

Applikation erstellen:
Experience global erstellen
dann Dokument erstellen 
formular selbstständig erstellen

Vollständiges Profil (Inklusive erstellte Apps und Daten) werden nach Inaktivität von ca. einer Woche gelöscht
-> es gibt die Möglichkeit, erstellte Anwendungen auf Gitlab etc. zu pushen.


1. Portal erstellen

Service Management: Service Portal -> New 

2. Custom Portalseiten erstellen

Service Management: Service Portal Configuration: Designer